想搵番一個筆友

貪心的小貓 唔知你仲有冇上連登 之前同你寫信

你係發情的小狗？
我搵左你好耐

唔係呀

推

真係你？

你係咪鐘意玩sm果位？ 係咁就唔係了

唔係

筆友黎架 通左信三年幾 最近佢突然之間唔睬我

係唔係太樣衰

咁你自己斷正啦 你咁既相貌邊寄得相俾人架姐

我寄你張相